熊二都要行反彈浪嫁? 之後大把機會買平貨

您唔係認為派錢可以收賣到病毒呀?

唔係熊市啦 我醒左好耐啦 你呢

好消息 預期更多經濟刺激法案 炒升
30000點 Go Go Go

IFC天台企滿晒同你諗法差唔多既朋友仔

連登仔唱牛市了

都唔係唱啦清 美國咁樣

已重貨
撈底撚BYE 9 BYE

On 9 而家仲邊有1 2 3 浪呀
2星期都跌晒啦

個個輸到見到牛頭 仲以為牛市

反彈愈高, 跌得愈痛
成個國家停撚晒個股市仲點撚樣升上去?
最多咪彈到S&P 27xx 28xx 50%

而家唔係浪?您唔係咁天真以為v形反彈呀?
W都好, 而家最驚係L形

睇位走啦

同你講...今次真係V 形
因為全世界又亂印